// export const ArticleData = [
//   {
//     id: 1,
//     title: "Anxiety Disorders",
//     article:
//       "In this comprehensive resource, we'll delve into various aspects of anxiety disorders, including their symptoms, causes, diagnosis, treatment options, and coping strategies for managing anxiety.",
//     whatAreTitle: "What are Anxiety Disorders?",
//     whatAre:
//       "Anxiety disorders are more than just feeling stressed or worried occasionally. They are a group of mental health conditions characterized by excessive and persistent feelings of fear, nervousness, or worry that can interfere with daily life",
//     strategiesTitle: "Seeking Help for Anxiety Attacks",
//     strategies:
//       "If you're experiencing an anxiety attack, remember that you're not alone, and help is available. Here are some strategies to help manage anxiety attacks:",
//     howQuestion: "How can I identify if I'm experiencing anxiety attack?",
//     howAnswer: "Practice deep breathing exercises or mindfulness meditation to promote relaxation.",
//     whatQuestion: "What are some effective ways to reduce anxiety?",
//     whatAnswer:
//       "Deep Breathing, Mindfulness Meditation, Healthy Lifestyle, Relaxation Techniques, and ask for a professional help.",
//     whenQuestion: "When should I seek professional help for anxiety?",
//     whenAnswer:
//       "If anxiety symptoms significantly impact your daily life, relationships, or overall well-being, it may be helpful to seek professional help. Consider reaching out to a therapist or counselor for evaluation and support.",
//   },
// ];

export const articlesData = [
  {
    id: 1,
    title: "Anxiety Disorder",
    article:
      "Dalam sumber daya komprehensif ini, kita akan menjelajahi berbagai aspek gangguan kecemasan, termasuk gejala, penyebab, diagnosis, pilihan pengobatan, dan strategi untuk mengatasi kecemasan.",
    whatAreTitle: "Apa Itu Anxiety Disorder?",
    whatAre:
      "Anxiety Disorder atau Gangguan kecemasan bukan hanya sekedar merasa stres atau cemas sesekali. Mereka adalah sekelompok kondisi kesehatan mental yang ditandai oleh perasaan takut, gugup, atau cemas yang berlebihan dan persisten yang dapat mengganggu kehidupan sehari-hari.",
    strategiesTitle: "Mencari Bantuan untuk Serangan Kecemasan",
    strategies:
      "Jika Anda mengalami serangan kecemasan, ingatlah bahwa Anda tidak sendirian, dan bantuan tersedia. Berikut adalah beberapa strategi untuk membantu mengelola serangan kecemasan:",
    howQuestion: "Bagaimana cara mengidentifikasi jika saya mengalami serangan kecemasan?",
    howAnswer: "Latihan pernapasan dalam atau meditasi kesadaran untuk mempromosikan relaksasi.",
    whatQuestion: "Apa saja cara efektif untuk mengurangi kecemasan?",
    whatAnswer:
      "Pernapasan Dalam, Meditasi Kesadaran, Gaya Hidup Sehat, Teknik Relaksasi, dan meminta bantuan profesional.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan profesional untuk kecemasan?",
    whenAnswer:
      "Jika gejala kecemasan secara signifikan memengaruhi kehidupan sehari-hari, hubungan, atau kesejahteraan secara keseluruhan, mungkin bermanfaat untuk mencari bantuan profesional. Pertimbangkan untuk menghubungi seorang terapis atau konselor untuk evaluasi dan dukungan.",
  },
  {
    id: 2,
    title: "PTSD (Post-Traumatic Stress Disorder)",
    article:
      "Dalam sumber daya ini, kita akan membahas tentang PTSD (Post-Traumatic Stress Disorder) yang merupakan gangguan kesehatan mental yang muncul setelah mengalami kejadian traumatis.",
    whatAreTitle: "Apa Itu PTSD?",
    whatAre:
      "PTSD adalah gangguan kesehatan mental yang berkembang setelah seseorang mengalami atau menyaksikan kejadian traumatis yang mengancam kehidupan atau integritas fisiknya sendiri atau orang lain.",
    strategiesTitle: "Strategi untuk Mengelola PTSD",
    strategies:
      "Ada beberapa strategi yang dapat membantu mengelola gejala PTSD, termasuk terapi, dukungan sosial, olahraga, dan teknik relaksasi.",
    howQuestion: "Bagaimana cara menangani serangan PTSD?",
    howAnswer:
      "Cobalah teknik pernapasan dalam atau berbicara dengan seorang terapis untuk membantu mengelola serangan PTSD.",
    whatQuestion: "Apa saja tanda-tanda dan gejala PTSD?",
    whatAnswer:
      "Gejala PTSD meliputi kenangan yang mengganggu tentang kejadian traumatis, mimpi buruk, perasaan cemas yang berlebihan, kecemasan, depresi, dan reaksi fisik seperti detak jantung yang meningkat.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan untuk PTSD?",
    whenAnswer:
      "Jika gejala PTSD mengganggu fungsi sehari-hari Anda atau memengaruhi kualitas hidup Anda secara signifikan, pertimbangkan untuk mencari bantuan profesional.",
  },
  {
    id: 3,
    title: "Bipolar Disorder",
    article:
      "Dalam sumber daya ini, kita akan membahas tentang Bipolar Disorder, yang juga dikenal sebagai gangguan mood bipolar.",
    whatAreTitle: "Apa Itu Bipolar Disorder?",
    whatAre:
      "Bipolar disorder adalah gangguan mental yang ditandai oleh perubahan suasana hati yang drastis, yaitu antara episode manik (suasana hati yang sangat tinggi) dan episode depresif (suasana hati yang sangat rendah).",
    strategiesTitle: "Strategi untuk Mengelola Bipolar Disorder",
    strategies:
      "Pengelolaan bipolar disorder melibatkan kombinasi terapi obat, terapi bicara, dukungan sosial, pengaturan pola tidur dan makan yang teratur, serta menjaga gaya hidup yang sehat.",
    howQuestion: "Bagaimana cara mengelola episode manik atau depresif?",
    howAnswer:
      "Konsultasikan dengan dokter atau psikiater untuk merencanakan strategi pengelolaan yang tepat sesuai dengan kebutuhan Anda.",
    whatQuestion: "Apa saja gejala bipolar disorder?",
    whatAnswer:
      "Gejala bipolar disorder meliputi perubahan suasana hati yang ekstrem, energi yang tinggi saat episode manik, dan perasaan sedih yang parah selama episode depresif.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan untuk bipolar disorder?",
    whenAnswer:
      "Jika Anda mengalami gejala bipolar disorder yang mengganggu fungsi sehari-hari atau memengaruhi hubungan dan pekerjaan Anda, penting untuk mencari bantuan profesional.",
  },
  {
    id: 4,
    title: "Eating Disorders",
    article:
      "Dalam sumber daya ini, kita akan membahas tentang gangguan makan, yang meliputi anoreksia nervosa, bulimia nervosa, dan binge-eating disorder.",
    whatAreTitle: "Apa Itu Eating Disorders?",
    whatAre:
      "Eating disorders adalah gangguan serius yang mempengaruhi perilaku makan dan pola makan seseorang. Mereka dapat memiliki dampak yang signifikan pada kesehatan fisik dan mental.",
    strategiesTitle: "Strategi untuk Mengelola Eating Disorders",
    strategies:
      "Pengelolaan eating disorders melibatkan perawatan medis, terapi nutrisi, terapi perilaku kognitif, serta dukungan psikososial dan keluarga.",
    howQuestion: "Bagaimana cara mendapatkan bantuan untuk eating disorders?",
    howAnswer: "Bicarakan dengan dokter atau terapis tentang opsi perawatan yang tepat untuk kebutuhan Anda.",
    whatQuestion: "Apa saja gejala eating disorders?",
    whatAnswer:
      "Gejala eating disorders meliputi kecemasan yang berlebihan tentang makanan, perubahan berat badan yang signifikan, dan perilaku makan yang tidak sehat.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan untuk eating disorders?",
    whenAnswer:
      "Jika Anda mengalami gejala eating disorders yang mengganggu kehidupan sehari-hari Anda atau menyebabkan masalah kesehatan yang serius, penting untuk mencari bantuan profesional segera.",
  },
  {
    id: 5,
    title: "Schizophrenia",
    article:
      "Dalam sumber daya ini, kita akan membahas tentang schizophrenia, sebuah gangguan mental yang serius yang memengaruhi cara seseorang berpikir, merasakan, dan berperilaku.",
    whatAreTitle: "Apa Itu Schizophrenia?",
    whatAre:
      "Schizophrenia adalah gangguan otak kronis yang menyebabkan orang mengalami pikiran, emosi, dan perilaku yang tidak biasa. Ini sering memengaruhi kemampuan seseorang untuk membedakan antara kenyataan dan khayalan.",
    strategiesTitle: "Strategi untuk Mengelola Schizophrenia",
    strategies:
      "Pengelolaan schizophrenia melibatkan kombinasi terapi obat, terapi psikososial, dan dukungan sosial yang berkelanjutan.",
    howQuestion: "Bagaimana cara mengelola gejala schizophrenia?",
    howAnswer:
      "Penting untuk berkomunikasi dengan tim perawatan Anda dan mengikuti rencana perawatan yang direkomendasikan.",
    whatQuestion: "Apa saja gejala schizophrenia?",
    whatAnswer:
      "Gejala schizophrenia dapat mencakup halusinasi, delusi, gangguan berpikir, kesulitan berkonsentrasi, serta perubahan dalam emosi dan perilaku.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan untuk schizophrenia?",
    whenAnswer:
      "Jika Anda atau seseorang yang Anda kenal mengalami gejala schizophrenia, penting untuk mencari bantuan profesional segera.",
  },
  {
    id: 6,
    title: "Depresi (Depression)",
    article:
      "Dalam sumber daya ini, kita akan membahas tentang depresi, yang merupakan gangguan suasana hati yang serius yang memengaruhi cara seseorang merasa, berpikir, dan berperilaku sehari-hari.",
    whatAreTitle: "Apa Itu Depresi?",
    whatAre:
      "Depresi adalah gangguan suasana hati yang lebih dari sekadar merasa sedih atau sedih sesekali. Ini adalah kondisi medis serius yang memengaruhi cara seseorang merasa, berpikir, dan berperilaku sehari-hari.",
    strategiesTitle: "Strategi untuk Mengelola Depresi",
    strategies:
      "Pengelolaan depresi melibatkan kombinasi terapi obat, terapi psikologis, perubahan gaya hidup yang sehat, dan dukungan sosial.",
    howQuestion: "Bagaimana cara mengatasi depresi?",
    howAnswer:
      "Berbicara dengan seorang profesional kesehatan mental dan mengikuti rencana perawatan yang disarankan dapat membantu mengelola gejala depresi.",
    whatQuestion: "Apa saja gejala depresi?",
    whatAnswer:
      "Gejala depresi dapat mencakup perasaan sedih atau kosong yang persisten, kehilangan minat atau kegembiraan dalam aktivitas yang biasa dinikmati, perubahan berat badan atau nafsu makan, gangguan tidur, kelelahan, dan pikiran tentang kematian atau bunuh diri.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan untuk depresi?",
    whenAnswer:
      "Jika Anda mengalami gejala depresi yang mengganggu fungsi sehari-hari Anda atau menyebabkan penderitaan yang signifikan, penting untuk mencari bantuan profesional.",
  },
  {
    id: 7,
    title: "OCD (Obsessive-Compulsive Disorder)",
    article:
      "Dalam sumber daya ini, kita akan membahas tentang OCD (Obsessive-Compulsive Disorder), sebuah gangguan mental yang ditandai oleh pikiran dan perilaku obsesif dan kompulsif.",
    whatAreTitle: "Apa Itu OCD?",
    whatAre:
      "OCD adalah gangguan mental yang menyebabkan individu memiliki pikiran yang tidak diinginkan dan obsesi yang mengarah pada perilaku repetitif dan kompulsif.",
    strategiesTitle: "Strategi untuk Mengelola OCD",
    strategies:
      "Pengelolaan OCD melibatkan terapi perilaku kognitif dan terapi obat untuk mengurangi gejala obsesif dan kompulsif.",
    howQuestion: "Bagaimana cara mengelola obsesi dan kompulsi?",
    howAnswer:
      "Terapi perilaku kognitif dapat membantu mengubah pola pikiran yang berkontribusi terhadap obsesi dan kompulsi.",
    whatQuestion: "Apa saja gejala OCD?",
    whatAnswer:
      "Gejala OCD meliputi pikiran obsesif yang mengganggu, seperti ketakutan akan kontaminasi atau kerusakan, serta perilaku kompulsif, seperti mencuci tangan berulang kali atau memeriksa sesuatu berulang kali.",
    whenQuestion: "Kapan sebaiknya saya mencari bantuan untuk OCD?",
    whenAnswer:
      "Jika gejala OCD mengganggu fungsi sehari-hari Anda atau menyebabkan penderitaan yang signifikan, pertimbangkan untuk mencari bantuan profesional.",
  },
  // Artikel lainnya bisa ditambahkan di sini
];
